講乜撚野市民鬥市民啫 屌你老母

依家係官商鄉黑呀

佢地係政權一部分呀
仲要亂打人呀屌你老母
叫我地報警？會拉返自己人？
佢地唔係市民ok
講呢啲嘅一係三毛 一係on9

勾結到咁明顯

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

智撚障，撚係市民呀，收錢打人姐係支那傭兵啦，滅鳩支那傭兵有咩問題？

咪係 屌你老母咪撚俾我再見到有人打埋呢啲廢話

true

「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

Push

又有人講呢個pt 重推